柴灣ive排球院隊難唔難入？

救命

你勁咪唔難囉🤦🏽‍♂️

死咗條心把啦，11個內定人數，你點選？

利申 柴i院隊人

難入，因為有內定人數11個，佢地選都係10個揀1個

利申 柴i人 選過